壓力太大 要行先一步

呢十年裡面做過太多事令兩老傷心 失望
自己回憶返所有事 覺得自己好撚過份 唔係人 冇理你地感受！

賭錢輸既債，已經令兩老前前後後還過100萬
最近3個月 1-2線財務已經借爆哂
開始接觸電話數（大耳聾）借黎數琴數 借黎賭
2個月前爆煲還唔掂 坦白講出黎
應承兩老唔會再賭 最後兩老幫手還左30萬，
呢個月 我呢個仆街 又借電話數黎賭 愈借愈多
又借15萬，冇面目同佢地講 ，唔想再要兩老幫我還錢，阿媽 阿爸你地已經對我人至義盡。
呢十年既間你地幫過我支持過我，我都仲未識醒，對唔住令到兩老傷心 絕望，希望來世有機會比我報答養育之恩。

恨錯難返

rip

屌你努力搵錢還啦
老豆老母對你咁好你重要傷害佢地

唔好傻啦
又要佢地汁你手尾
唔好咁自私啦

屌 錢你又無
你死唔死都係要兩老幫你孭起條數
你死埋既話要佢地孭數之餘
仲要因為無左個仔傷心多一次

屌你老母
係到叫春完然後掉低老豆老母
係男人就堂堂正正自己發奮自己還啦仆街